卅歲，a0，零性經驗，無業，屋邨仔，低學歷，矮，有暗瘡，積蓄得萬零，人生可以點過

唔煙唔酒唔嫖唔賭
做過執貨/cs/文員/倉
興趣：睇電視，行商場，追星
得三個比較熟d既fd
但都係好日唔見一次個隻
冇異性朋友
就算有gf
我呢d人都係冇將來
但單身又好難捱
返工d阿叔講是非講時事講波馬
我個腦唯一諗住就係女同事/樓下茶餐廳阿姐/靚太客
之前有個矮肥唔沖涼女同事冧我
個時一定係唔甘心
但而家諗返都係女啫
世上咁多女
俾着條件好d黐埋黎
又會諗會唔會有更好
而家心態就係
總之係女人
有女人有既野
肯黐埋黎
就得
做左咁耐人
真係冇心機讀書返工
淨係諗女人
中學個陣已經係
d同學晚晚打機打通宵
我就棟高床板諗住個日食晏food court收銀阿姐
出黎揾食
俾女上司屌柒
屌到冇聲出
返屋企就幻想同佢依泣
但現實既我係零

你係咪阿勇呀？乖
撐住呀

仲慘過我 踩你唔落

有冇諗過變性?
咁會易d有女埋身

叫隻雞先

搵份做飲食嘅過世

冇了

諗住開鋪賣水晶 應該好多女客人
有無興趣一齊攪？

勤勤力力搵份工就唔洗咁多性幻想， 直情有女俾你屌啦， 仲要你要求唔高， 係女人有既野就得

不過你咁懶， 都係繼續係張床度上連登啦， 88

呢個好好搵， 有d舖十幾廿年都未汁， 證明識得經營就搵到食

放心 除咗豬閪唔沖涼 正常樣 靚女都會唔沖涼 快啲溝返個條女

都30歲仲勤力搵工？

唔通係屋企等死?

已經係啦
30歲咁撚廢仲有咩機會番身？仲ff有錢有女

起碼有正常社交，好過得網上世界啦

考差佬

努力進修下
至少唔洗做倉做飲食
不過你肯進修就唔會咁廢

條女暗示要你同佢冲呀柒頭皮

試下搵個一仔陪下你

我日日追開你啲帖，做乜事無啦啦失業？

你自己個心態咁垃圾，比一億你都冇撚用啦，係人都知要點解奮，你自己就揾藉口又諗埋一邊，知自己成日諗埋d無謂野，就專心d囉，教都冇用架啦，你自己又唔係唔明呢個道理。

話自己好頹控制唔撚到又辛苦又要叫春發洩下冇問題，但叫完春就繼續生活，改變自己囉。真係頂唔順，有抑鬱好睇醫生喇。唔好又話d人淨係識叫你去死，意外比左你，再揾藉口唔面對，冇人幫到你。

講咗好多次解決性需要搵同性fd互J玩69就得啦,使乜求啲臭G港女

利申:非gay

呢啲人生不知幾好，無乜壓力，有私人時間。住公屋唔愁租金/供樓

五毛／工作人員開工
又有人信
港豬